近期有咩兩千左近既機推？

要求: 雙SIM / 有指紋 / 電話唔該大聲少少 / 常用地圖 /睇片 / 唔柒要G LA機 .......
無要求: 唔鐘意手機打機，打來打去都仲係CANDY CRUSH/唔用手機聽歌.....
心目中有兩部 Nokia 5.3 / Samsung Galaxy A21s /

nokia 5.3
錢多少少就nokia 7.2

A50s

samsung galaxy M31

無行貨？規格好似OK，有無非廣告開箱文望下？

冇行貨
哩啲垃圾機想要啲咩開箱
A31嘅殼配A51嘅規格加A71個鏡頭再換塊6000電咁
但係2000蚊都唔使

真係要睇嘅話唯有睇印度佬嘅review

不過印度版冇NFC,國際版有

HTC desire 20 pro
呢部除左樣柒小小之外，其他都符合2千元既電話

htc用過m9，ui同設定功能又柒又煩到爆、好多反人類野，唔知依家仲係咪...............

聽聞係g la貼牌代工貨，即係g la牌邊隻貨？

個2部你都講左 仲有部新d既tcl

7.2 2千頭

你聽嗰條友係鳩up
Samsung目前得A6s同A10s係ODM

TCL科技是一家總部位於中國大陸廣東省惠州的電子、電器製造企業。

講錯htc先岩

我M8之後無再用HTC, 原因佢越出越樣衰
至於UI同設定，可以去電話鋪試下係咪岩心水
唔岩就買第2部

影音就 sony 10 ii

小店$2000 有

A51 2000 頭

唔好玩啦2000蚊樓下嘅機年幾兩年後邊有人收
6000電用到你覺得要換,行貨都冇咗保養啦
其實行貨保養得一年咁大把,好快就過

會推M31主要係因為佢明明係A51 spec再upgrade但仲平過A31

以為你想買推機